好似話牙真牙英呢啲年紀好容易濕...

佢地咁細年紀做呢行應該更加係一日濕幾十次...
頒獎典禮後台畀個大隻扯lin旗oppa flirt下 -> 濕...
同啲姐姐攬攬錫錫玩玩下變真愛撫 -> 濕...
跳啲sexy自摸舞步 -> 濕...
至於濕點解太露骨唔打算講...

收埋你d性幻想啦
無人想知呀

尊重牙真ok?
理得你點講牙英

我隔住對住oppa都濕啦
何況佢地

你個死pedo等俾邊狗6永牙笠啦

樓豬再色情牙真 我同你死過

唔會啦 都未俾人開發

牙真仲好純, 牙英其實識好多架喇...唔講太多...

人仔細細一口流利英文班男同學都唔敢埋佢身
表面強勢哈哈霸霸識好多咁
但係從來未俾男人征服過 呢方面新手都不如

痴線？ 再黑我英妹唔同你客氣

是咁的
我睇瓊jer 林子善結婚個post

有個女仔 回覆

咁我就好奇睇下佢自己又咩貨色啦

雖然唔知有無PS過
但應該唔差得去邊

但睇佢fb d post .....

佢男朋友都係 西屍...

仲要份人極自信...

cover 放自己對波

份人好無知 9下9下咁

巴打會唔會揀呢D 做女朋友 ／伴侶？ （假設佢唔會肯做 SP ）
正評 = 要
負評 ＝狗也不屌

點解我見到你有一個回覆但我睇吾到?

多謝你咁講等我知道你唔係特登唔覆我

傻豬>.<

請問這裡有沒有管理員。。。

我娛樂台院長